City super深藍。罷買！

罪狀
·分店新鴻基不在話下。
·上至管理層，下至保安，全部深藍。
·每逢遊行示威，有手足入鋪，管理層都會叫保安跟住手足，當正真暴徒看待。
·罔顧前線員工安全，堅持食人血饅頭，商場要求商戶關門先會閂。
·員工今日罷工無返，會抽後算賬。

小妹無用今日返左工，唔返工都唔知所謂高層咁賤。
賣既嘢食水深已經係人都知，管理層喺呢個時勢，冷血無情。

罷買罷買罷買罷買

有邊間超市係黃

百佳

現實中邊可能有

要自己搞

係喎，誠哥最強黃絲。

零售都係藍多。

有無手足係同事。
擔唔擔心比人抽後算賬。

P牌推唔郁。

手足未必幫襯，幫手叫親朋戚友罷買。

罷買罷買罷買。

幫推
利申窮撚無幫襯過

佢哋緊喺藍啦
明知大罷都叫員工寧可遲都要盡返 WTF 🙄
不論有咩事都唔俾員工走
但佢哋旗下員工都有好多黃嘅

啱呀幫手叫其他人罷買。

Sorry 借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

絲打，旗下員工=log on?

一定
講到明揪後算帳又真係好賤

都有八成喺嘅
仲有兩三成喺流住深藍血嘅姨姨

幫手推。我知道今日好多手足都罷工。
大家要揚開去，等垃圾公司知衰。

你當曱甴王流架

手足唔係condom。

推大力啲甩P

等我爆少少. 有某幾位高層都係黃(未去到深黃但不是淺黃). 但會計部 ..... 係藍到黑~

推推推

雖然管理層多數系藍 但店舖前線好多同事都系黃嫁

唔介意咪誠哥百佳，其他唔駛諗
網上嘅有光時，不過新開，貨品選擇少

終於有人幫推。
推多幾下。

已resign
間鋪都真系幾妄顧同事安全 賺錢真系會賺到最後個一刻

幫你推多幾下

巴打邊間分店。
小妹港豬，唔敢轉工。
Btw罷買罷買。手足唔係condom

多謝你。
火車頭！死全家。

啱呀
樓下正正放TG
啲大嘅都話樓下好安全㗎
鋪面嘅大粒 都癲㗎
今日都喺度度放TG 佢竟然話晏晝冇事你要返

光時係我哋黃色經濟圈幫義士嘅一環，大家可以支持

光時同誠哥

大力推 黑心管理層
話知你有無車返 安唔安全
搵多啲生意最緊要

黃就唔會話罷工會抽後算賬。

你要知道,你講既高層,可能係STORE OPERATION 果邊,我講既係HEAD OFFICE 某幾位.

分店唔係多，間間開正戰場。
員工返工放工擔驚受怕。

支持。
罷買城市超級藍。

佳寶？

冇野阻住佢地賺錢
佢地都唔覺得員工系佢地重要資產
所以流失率先咁高

咪又係喺tvb 落廣告

人血饅頭可恥。
重點抽後算賬罷工手足。

同警隊有分別？
大粒控制唔到前線高層。
巴打坐寫字樓？

Even 大住肚 都可以同你講樓下好安全
到底公司點訓練到啲大嘅咁勇呢

真的嗎？
小妹一直覺得蝗開。

廢中廢老多，所以深藍。
小妹求安穩，無膽轉。

除左sogo，歡迎手足到City super瘋狂鳩嗚

我不是. 邊有能力入去做.

每個DIVISION 有個HEAD,互不干預,所以你講既係STORE OPERATION HEAD 果邊. HEAD OFFICE 或其他部門 不能/不準控制. 內部高層政治.

四間分店樓下都係tg放題熱點
每次都發國難財
周圍啲舖關哂都仲繼續開繼續賺到最後一刻
到放哂tg封哂路先肯放員工走
罔顧員工安危

有fd做log on
個fd罷左幾次工都無話被抽後算帳
其實係咪睇邊間分店炸？

=政府一樣。

手足無罪。
無理抽後算賬。

U know that feel bro

City super 同log on分開的。
我親耳聽到。

歡迎手足到City super瘋狂買貴貨。

我諗喺做呢間嘢嘅 都會明個個感受
啲大嘅唔會諗細嘅感受
明明冇交通工具嘅時候
啲大嘅竟然可以話 冇咪搭巴士 或者其他囉
其實對大家都冇咩影響姐
其實有冇諗過仲有冇人會行呢 開嚟做咩呢

12/3-7 做thankful week嘅嘢。
最賺錢嘅時候，手足千其唔好依段日子黎呀。

正常都早放工，歸家。
邊仲有心情行超市。

算賬手足，不能原諒。

話說小妹真係坐office既, 後勤支援小部門. 以我知道由6月到而家, 又無咩聽過有前線因為罷工俾人抽後算帳.
雖然公司管理層(講緊係VP, Senior Head, Head level) 當中有藍有黃有偽中立, 睇落就唔係深藍. 反而絲打講緊可能係store manager層面, 我就無comment
不過我更有興趣你dm我篤灰, 等我知係邊個store man 都好, 又或可以幫你進一步篤佢
當然, 你可以話我套緊你料既, 所以記住唔好透露你任何資料, 明既就明, Thank you have a nice day!

哈哈, 當我正字特警, 3-7/12 係 Winterfest (p.night), thankful week 係對家既

嗱嗱嗱 我就唔喺超市

不了。
口吻同恐怖分子記者會無乜分別。

明天再罷，手足應該等炒。
車輪罷吧，明天小妹被算賬都要抗爭。
為今日手足做返啲嘢。

今日tg放題都「要求」閂7pm。
唔對路先早幾個字比員工走。

開始有高層想滅聲了。

City super同中共無差別。

據聞 會計藍到黑,你覺唔覺?

係LOGON 定 CITYSUPER supermarket. 雖然,Logon by Citysuper.

據聞 OFFICE 真分兩邊管喎. 連倉都係分開. Citysuper supermarket 果個HEAD 可能都係藍到黑. 或自私西. 阻到佢就小. 阻住佢跑數咪小. 除非開門保護手足,所以要人返,但秋後算帳真係接受唔到.

知唔知點解成日請SALES,因為係呢行臭晒,辛苦死,人工又唔高,又刻薄,成日唔夠人,可能咁咪唔想有SALES 罷工LOR.

Logon個邊唔係跟商場wor
有時拉咗閘商場都未撚收
同埋有比員工早放工

利申 九龍區某員工

一田？

好記得幾年前有一次打風
商場既鋪頭關哂 關剩city super一間 個陣已經冇哂客
但死都唔肯早兩粒鐘關
話我地系服務人群
同埋*人唔做我地做 先可以殺出條新血路*

幫襯光時

明白

間野本身都菇寒啦

多OT 人工唔高

唔係咁熟FIN果面呀, junior同事大部份都係後生仔女, 藍極有個譜......

一田shk架

Shitty 支那

莊偉忠唔係CEO 咩？ 佢好似係黃

走左幾年啦，而家新鴻基旗下狗也不屌

誠哥 雖然係中華膠
但佢係維尼眼中釘
敵人既敵人就係朋友

成個locker 比你地貼晒文宣 仲想點

City Super 仲有LOG-ON

拿即是咁 會唔會係每個部門唔同做法
鋪頭遲到都冇扣錢又唔洗補鐘都算係咁？
我聽過其他零售，要補返鐘勁冷血
但真係每次都成個mall 收晒我地先收工係勁慘

鋪頭 一個月遲到超過30分鐘 會冇左800蚊勤工

屌你今日又勁遲撚放

AEON係咩

hktv, 光時第一
鋪頭就李百佳

759

今日冇車先放 唔同啲大嘅講 啲大喺唔會收

撐下維基囉

log on 同citysuper operation 分左
logon head 光頭老日本人，可能淺黃
senior 細龜 黃，但為人細膽，怕被上連登，所以依家每次有事都俾早少少走，食過tg
area man，一個無能，一個勤力但蠢 無主見，最後一個蠢 無主見加on9
前線大部分都黃
citysuper
office head 淺黃 （不是火車頭）under 佢那人
operation 淫魔 藍 次次有事都唔係到，未食過tg
前線經理得一間黃（深黃）就係我地革命個間
深藍就應該係好近西環個間

CitySuper 係九倉，吳光正㗎
海港城，都唔係好嘢啦anyway

一定

誠哥起碼會幫香港人共渡難關

日資大企業都一定奶共既啦
你睇佢當年青島比支那人燒好似咩事都無咁

Ok罷買

但今日咁嘅情況都叫員工盡力返工
如果搭唔到党铁就搭巴士
搭唔到巴士就搭的士
搭唔到的士就行到搭到車嘅地方
盡你嘅能力返去
因為要continue to serve our customer as much as possible
據知好多深藍姨姨今日博哂命返到工架

呢個post都已經有人mon post啦仲唔知衰扮下死狗咩

核彈

citysuper高層同幾位美心高層食晚飯

罷佢老母 買佢老母

P牌推唔郁

老細極深藍，前線員工好多都黃

之前火車頭仲鬧點解唔開舖

火車頭呢個時勢仲同美心高層食飯 罷買定裝修
前線自己決定

估唔到仲未沉。
小妹收5點呀屌。
無良公司，撚有車返屋企咩。

今日人手不足都準時開門。
點都要食人血饅頭，食幾個鐘都開心。
重點小妹一陣點返家，有無義載。

真唔真。
唔罷買，對唔住自己。

廢中廢老。
我都有返。
邊敢唔返，我驚抽後算賬。

City super深藍。

佢哋係係Culture club入面食嘢

員工條命賤過泥

維基hktvmall
長實百佳

你昏迷咗幾多年

員工只是生財工具
因為賺錢係首要
話知你安唔安全

改返兩點？
超市照常營業時間。

輕輕一推

因為高層覺得服務市民系最重要

推呀

聽講今日有office的大粒話要停左黨鐵先比人收工？

唔出奇。
收夜坐唔到黨鐵是常識。

係，但勤工好似間間零售都mon 得嚴嘅
但今日真心無人性，照開仲chur 人返工

因為一日党鐵一日仲有條線開到車
一日鋪頭都要開鋪
唔開鋪會損失慘重

今日hra個email都夠搞笑啦

據聞STORE OPERATION 有敢死隊,8號風球以上返工有特別津貼? 咁而家咁既時勢,開門都應有"特別津貼",仲危險過 10號風球.

打風個陣好似有個叫颱風應變小組 係俾啲住系店舖附近/近党鐵站既同事加入 （好似係你入職個陣有form俾你填/主管會問你）
但好似冇特別津貼 只系打風番工系計番時薪x2咁去計？

但有藍經理。大家咁快唔記得？

話說訓武諗到一枝野

呢間公司話5個核心價值
係無員工安全的

我又推下先

話說我嗰間啲保安應該都係深藍，之前撕曬logon啲文宣之後比人痴撚到成個locker都係文宣。

希望大家可以罷買
齊齊幫襯黃店

網上可以買HKTV MALL 中大保衛戰佢有出聲 重有出力

呢間垃圾個大老細係九倉個太子女
即係lane crawford老豆個女開既
大地產商又點會黃

仲有今時今日高檔超市已經過氣啦
上網已經搵到想買既野仲要平過佢一大截

呢間垃圾可以屹立到咁多年都係因為佢老細同班地產商fd有平租喳，同埋標榜自己係偽日本公司呃鳩啲淨係識返工又無知既中產港豬

係
打風計雙工
利申做過長工

[member][member]前員工
呢間垃圾公司2018年已經冇錢賺講明年尾冇花紅出
2018年個annual dinner仲cut埋
長期唔夠人搞到好多客源流失
我走個陣已經傳話港威office要炒人
白痴高層仲以為係前線員工服務不周，嚴捉神秘人分
結果愈搞愈衰個個dept都失晒分
痴撚線垃圾公司黎[/meber][/member

代fd po

成個區都山埃二噁英
又冇黨鐵 車都冇乜
雖然都估到工都要照返
但HR淨係識龜縮
出封email扮吓嘢話”Staff safety comes first” 叫人返工小心都廢西事

屌你老味
藍屍膠層
黑心企業

執柒咗佢啦仆街

好似最後2019年既春茗變左BBQ 仲好記得個日熱到hihi

啲cheap cheap港豬仲要貪呢間系高級超市 有品質保證
啲品質有少少差錯 就可以大條道理refund
同埋服務語氣差啲 西下面咁 咁就可以要求見經理投訴

即刻裸辭

老細係吳光正 點會唔藍

我淨係知2018春茗cut撚左

倉魚個個office補貨個條team藍撚到仆街

推

藍得黎仲要廢
office某team人廢都算 連管理層都廢過人

Push

罷買

咁多人仲去log on買聖誕禮物

今日見好多人買禮物

你都咪話
連大窩口工場啲員工都係深藍多
放飯時啲言論最明顯

利申已冇做

但幫襯開嘅應該都係藍多

Same here

呢輪兩邊都多左好多人幫襯

唔洗幫襯 一樣嘅貨出面起碼平三,四成

光時

聖誕路過港島間分店 啲人買野食排到菜部門口 勁痴線
就算會員日 同打風都唔會多人買野到咁

Log-on同cookedDeli 都仲好多人

一田呢？Aeon 呢？

而家要求返工同藍絲已經連成一線？

佢無良咋 定真藍 講多啲？
唔好濫用去發洩情緒

我有朋友返gap沙田 放到中途叫人走 的士都無 pt蝕到仆街
其實除咗一開始叫你唔好返 有啲商場有啲位走唔走都係死
但人身安全係自己 自己唔想老西都咪理

Btw 返工途中受傷佢有排搞喎 點解咁on9

推一推

我覺得d人通常黎得city super買野 都系貪佢啲售後服務好

賣盤了